快必東角健康講座被人強行熄咪

1分鐘前

極快就輸了

比狗咬咗？

送頭例子， 未有人都自己申請俾人拉
和一開會就俾人趕走係一樣

拉埋

未輸

屌你老母啦

黑暗嘅一日

831

有眼睇架

拉咗， 遊緊街

快必又中又英咁講班狗知法犯法

咩叫有眠睇

仲合理化班賤狗行為 block

學好d廣東話先

分化撚開始出現

Block

現在想叫人出去行街， 直播見到咁， 個個都冷先軍師啦， 智將

根本n 次咁樣攞威， 除左極速退場仲做到d 咩
什麼健康講座，連佢想表達d 咩都無人知

你講乜春啊屌你老母

你學下中文先回覆啦p牌仔

現乜撚嘢在啊
五毛

次次都係一開波比人拉
佢連議員都唔係

字眼用好D聽落入耳啲

試下用：自行申請被捕

你block 唔 block 都隨便你， 30 mins 後就無人記得佢出左去

講真話就是無人喜歡

快必做左d 咩係有意義？ 送頭

DNLM x 2

抵佢死啦 鎅鳩洋達票話返人鎅佢明明自己仲少票過對家 無恥之徒

收皮啦你

心水清

學快必話齋， 上到庭係一定告唔入
分分鐘唔夠料告唔夠膽告添

但係popo鍾意， 幾時都拉得你， 一拉就收檔，禁錮你48

Push

係囉，大家返屋企算啦，唔好出去送頭了

呢條根本陷家剷黎 搞到九東無左皇上 九東赤化先會越黎越嚴重

P牌賤種5毛想扮連登仔之前學下正宗廣東話先啦屌你老母

所以咪話一開始就咁有咩用， 快必出來無問題，
但有咩作用？ 唔係咁樣law

送你老母墳頭啦

樓上好多熱狗

呢隻五毛一早block 咗

快必同你地出黎行街有咩分別，都係明知黑警鳩拉都出黎
講到尾咪又係樣同人力問題

屌你老母

未完成training? 廣東話都好差下

on9仔 nmsl

而家啲5毛會成班入黎offtopic, 互屌...

block 左我咪睇唔到law

講緊既係快必送頭， 自己申請， 係零作用

唔好理啲五毛啦
直接block咗佢就得

係， 完全始終不到

廣東五毛?啲用語唔係香港人講開

【送頭】一詞，係分化師專用

你老母臭閪俾狗屌，生你個弱撚智出嚟就真係無意義

和一開會

專業小小好冇

帶風向帶得咁差 PR Team唔好出糧俾佢

邊樹鄉下返翻你祖國好無

黑

屌你老母!

推

Be Water

學好啲廣東話先啦支那狗

五毛
學下中文先啦 NMSL NBSL

善用不推文功能

快必咁做有咩用？ 送頭
除左咁， 諗唔到其他

是無人喜歡點啊藍絲狗
學下香港人點講嘢先啦

隻五毛咁撚廢

佢都係想做D 野保護手足姐
咩都唔做坐係鍵盤前面指指點點係人都識

快必唔會有事嘅。

師兄有無咩建議係非送頭又有實際作用

你嗡乜尻

係， 尤其睇過佢早2日段片

唔洗教精啲五毛

真，又皇上又洋達

又係你個認輸師

無人喜歡，d阿姨阿婆常用嘅term，露餡啦，藍絲

屌你講野語癌咁
加句講真話就是無人喜歡就以為自己講緊真話